同性戀=人獸交=戀童癖？

同朋友傾我覺得同性戀無咩野
佢就係咁話同性戀=人獸交=戀童癖

同性戀係因為兩個人都係唔正常 逐漸就變成一個群體爭取權利 逼全部人都覺得同性戀都係普通人 係正常人

戀童癖俾人覺得變態 因為大部分人都唔會鍾意兒童 而且個大人同個兒童 個兒童可能好享受 但其他人一望到二人就會覺得個大人係戀童變態 而個兒童講鍾意 其他人都會話佢仲細個 唔識判斷 所以呢樣野係無得好似同性戀咁爭取權利 爭取做普通人 而且仲係犯法

人獸交都係 大部分人唔會鍾意 人地一知道就覺得個人係變態 而個動物係唔識表達 動物亦都可能享受 亦都無得爭取做普通人

三個都係先天+後天造成 所以可以歸類都係唔正常
我聽到佢講咁多 都呆左
我唔識點駁啦 我真係覺得無咩野 又影響唔到我

動物同兒童無冇足夠嘅獨立思考能力，
兩個同性大人有。

佢都on9。

咁假如兩個同性嘅兒童相戀，又或者人獸交嗰個係小朋友嘅話應該點計算唔算觸犯到倫理道德嗰條界線？

兒童對兒童可以做到條撚...
兩人自己合意就已經係青少年男女喺埋一齊嘅級別。

動物就點都唔得，你估動物傳心師咩？
動物都有right㗎。
除非有讀心帽之類嘅發明足以改寫道德前設囉。

爸打冇養過狗?
狗想扑野時咩野都上得，咁如果係人去迎合佢地性慾，都唔得?

動物嗰part係性欲唔係愛情喎...

咁討論緊人獸交，唔係人獸戀嘛

前兩者係違反自然，但戀童唔係，鍾意小妹妹係人之常情，你個fd咁樣類比真係on99

認真諗下其實有啲爭議。

其中我有個想法係，就算係狗想同人做，人都唔知做到咩程度狗鐘意，咩程度狗唔制。
當中狗同人缺乏最基本嘅喺性愛方面嘅溝通，例如可能狗只係想插入而人做到一半想用工具綁隻狗落下邊然後保持插入同時原地係咁跳。

但係人對動物其實做左好多都唔需要動物授意嘅行為，最基本嘅食動物就係。
但咁諗只會令到連虐畜都變得合法。

大概到最後都惟有交畀民眾公投決定掛。